估唔到豬蛇真人係咁on9....

我洗唔洗un下un下咁講呀？

咁都警司

咪警司囉

Really?

讀瀨尿牛丸

我使唔使un住黎講呀

朱經瑋咪豬sir囉

岩岩放監？

Er.....呀笨
你!再講多次

啦喇啦笨